關於12號比警察拖走果位女仔

首先講明我係同個女仔冇任何關係，但我一直睇住呢個事件（反修例相關），琴日已經睇到有聲明話送左去醫院果d全部冇事，但個女仔比人拖走之後好似冇消息，或者冇特別提過佢咩情況，有冇好留意嘅巴絲可以解答到我果位女仔咩境況？

班人成堆錯要睇住都咁狼，拖走左佢之後真係諗都唔敢諗

成堆cam，打錯自膠